屌那星！！25b打A米勁撚到！！

坐bench加士氣

一線頭?

呢樣真
當年小花坐凳都要睇住比拜仁炒

我雲爺爺暗黑戰法又洗唔洗你教？

出佢輸多2粒

有咩問題

小花 坐凳就無用

唔反了

好過車仔出莫拉達

串我手足

你手足狗黎

你刀系 仲要a0個隻

下星期到你坐啦仆街

一場舊部

我覺得黑b>25b

射死疤狗我請你食tam@@

Cap左 食土匪食死你

D直線

可唔可以幫我簽名

D假身勁，只是草皮問題

尋晚見你唔到